Johhan Reinold lubbab omma kasso poia Jürri Leppale ommast warrandussest 1 hobbone 10 aastat wanna 1 lehm must ja 1 Õhev. 4 lammas 1 sigga. Üks wenne raud wanger 1 kassuk 1 kuub 1 atlas. Se assi mis siin on nimmetud saab tullewa kewwade 1861 katte kirjetw 10mal Septembr 1860
Johhan Reinold XXX
Jürri Lep XXX
Pea kohto mees Josep Leppasep
abbi Josep Wenne
